《波希米亞》贏奧斯卡關曼聯事？

【體育】曼聯twitter出post恭喜電影《波希米亞狂想曲：搖滾傳說》獲得奧斯卡4個獎項，令一眾魔迷都不明所以。

根據英國殿堂級搖滾樂隊Queen及主唱Freddie Mercury的事蹟改編的電影《波希米亞狂想曲：搖滾傳說（Bohemian Rhapsody）》，周日於第91屆奧斯卡頒獎典禮獲得最佳男主角、最佳剪接、最佳混音、最佳音效4個獎項。

曼聯twitter於周一出post恭喜這套電視成為奧斯卡大贏家，但這次跟足球無關的轉載引來一眾球迷非常不解。有人擺明諷刺紅魔近季成績平平：「至少有人贏得4冠王。」亦有人說：「這意味我們會簽下（最佳男主角）Rami Malek為後備射手？」

其實，曼聯今次不是湊熱鬧，他們跟這套電影的製片商二十世紀福斯為官方合作伙伴，因此這次轉戴實屬商業原因，一眾魔迷不用這樣疑惑。

合作光榮
曼聯尋晚榮封四冠王